[{"question": "https://www.zhihu.com/question/296095491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296095491/answer/577609033", "content": "\n\u4f60\u6709\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286837417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286837417/answer/546233336", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6c99\u96d5\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23213328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23213328/answer/568009477", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684GIF\u56fe\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20354735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20354735/answer/556750647", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u975e\u5e38\u8d5a\u94b1\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/576486286", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295809365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295809365/answer/571690084", "content": "\n\u81ea\u4ee5\u4e3a\u957f\u5f97\u597d\u770b\u5374\u6ca1\u4eba\u8868\u767d\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265681291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265681291/answer/368007429", "content": "\n\u660e\u661f\u7684\u627f\u53d7\u529b\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308510303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308510303/answer/577435929", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u8ba4\u4e3a\u7ae0\u6cfd\u5929\u5bb6\u5f88\u6709\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265118787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265118787/answer/562665677", "content": "\n\u5973\u6027\u4e00\u8f88\u5b50\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269011197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269011197/answer/577688149", "content": "\n\u8eab\u9ad8165cm\u7684\u5973\u751f\u591a\u5c11\u65a4\u770b\u8d77\u6765\u82d7\u6761\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301922183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301922183/answer/575207483", "content": "\n\u5982\u679c\u6709\u9897\u5de8\u578b\u884c\u661f\u786e\u5b9a100\u5e74\u540e\u649e\u51fb\u5730\u7403\uff0c\u90a3\u8fd9100\u5e74\u5185\u4eba\u7c7b\u6587\u660e\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff0c\u6216\u8005\u8bf4\u4eba\u7c7b\u7684\u751f\u6d3b\u53d8\u5f97\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38880925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38880925/answer/580171727", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u957f\u5f97\u4e11\u7684\u7537\u751f\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u5168\u65b9\u4f4d\u5730\u53d8\u5e05\uff0c\u6539\u9020\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297483496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297483496/answer/578764905", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u53bb\u8fc7\u4e1c\u5357\u4e9a\u624d\u77e5\u9053\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309428750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309428750/answer/581816553", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u6709\u8d5e\u201d\u5e74\u4f1a\u516c\u5f00\u5ba3\u5e03996\u5de5\u4f5c\u5236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309891921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309891921/answer/581547237", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 19 \u5e74\u4e9a\u6d32\u676f\u540e\uff0c\u56fd\u8db3\u5728\u4e00\u6279\u8001\u5c06\u6de1\u51fa\u7403\u961f\u540e\u9762\u4e34\u7684\u4eba\u624d\u65ad\u6863\u7684\u5c40\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294198631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294198631/answer/578200268", "content": "\n\u4e3a\u534e\u4e3a\u5de5\u4f5c\u51e0\u5e74\u4e4b\u540e\u534e\u4e3a\u4f1a\u5378\u78e8\u6740\u9a74\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310192479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310192479/answer/581338108", "content": "\n2019 \u4e9a\u6d32\u676f 1/4 \u51b3\u8d5b\uff0c\u540e\u9632\u7ebf\u63a5\u8fde\u72af\u9519\u4e2d\u56fd\u7537\u8db3 0:3 \u4e0d\u654c\u4f0a\u6717\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u8db3\u672c\u573a\u6bd4\u8d5b\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306429011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306429011/answer/574054039", "content": "\n\u7a7fA\u8d27\u8fdb\u5962\u4f88\u54c1\u5e97\uff0c\u5e97\u5458\u770b\u5f97\u51fa\u6765\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296132052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296132052/answer/580733909", "content": "\n\u4e92\u8054\u7f51\u884c\u4e1a\uff082018 \u5e74\uff09\u7684\u88c1\u5458\u6f6e\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u5f00\u59cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309936211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309936211/answer/579583899", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 D&G \u675c\u5609\u73ed\u7eb3\u4e89\u8bae\u5e7f\u544a\u5973\u4e3b\u89d2\u53d1\u58f0\uff1a\u51e0\u4e4e\u65ad\u9001\u4e86\u6a21\u7279\u4e8b\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305507128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305507128/answer/579666221", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u80fd\u529b\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u4f46\u5927\u591a\u6570\u4eba\u5374\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21367788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21367788/answer/575802930", "content": "\n\u5982\u4f55\u63d0\u9ad8\u6df1\u5ea6\u7761\u7720\u8d28\u91cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309630791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309630791/answer/577848242", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u4e0d\u7ed9\u5176\u4ed6\u624b\u673a\u5382\u5bb6\u4f7f\u7528\u9e92\u9e9f\u82af\u7247\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56597138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56597138/answer/579462933", "content": "\n\u7269\u7406\u5b66\u5bb6\u6216\u8005\u6570\u5b66\u5bb6\u81ea\u6740\u662f\u4e0d\u662f\u56e0\u4e3a\u53d1\u73b0\u4e86\u5b87\u5b99\u771f\u8c1b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26541011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26541011/answer/554739027", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u903c\u683c\u5f88\u9ad8\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309143692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309143692/answer/578549031", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82f1\u56fd\u5229\u7269\u6d66\u5927\u5b66\u90ae\u4ef6\u7528\u4e2d\u6587\u4e66\u5199\u7981\u6b62\u4f5c\u5f0a\uff0c\u662f\u5426\u5c5e\u4e8e\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308936320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308936320/answer/575983866", "content": "\n\u8bf4\u8bf4\u770b\u88ab\u7eff\u7684\u6700\u60e8\u7684\u4e00\u6b21\u3001\u600e\u4e48\u53d1\u73b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285892075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285892075/answer/574767317", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6709\u611f\u89e6\u7684\u5386\u53f2\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47997280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47997280/answer/556871943", "content": "\n\u91cd\u70b9\u5927\u5b66\u7684\u5b66\u751f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u4e09\u672c\u6216\u4e13\u79d1\u7684\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34546303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34546303/answer/550913304", "content": "\n\u600e\u4e48\u517b\u6210\u4e00\u5f20\u5e72\u51c0\u7684\u8138\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51808625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51808625/answer/553356579", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275244312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275244312/answer/554409649", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u73b0\u5728\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u5b87\u5b99\u4e2d\u6700\u9ad8\u7b49\u7684\u6587\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36895656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36895656/answer/563103692", "content": "\n\u5f97\u4e86\u7ea2\u6591\u72fc\u75ae\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306800516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306800516/answer/563746534", "content": "\n\u5982\u679c\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u662f\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e2d\u7684\u9762\u58c1\u8005\uff0c\u6545\u4e8b\u60c5\u8282\u4f1a\u600e\u6837\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288135220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288135220/answer/535877944", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282146502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282146502/answer/533323415", "content": "\n\u652f\u6491\u4f60\u4eec\u5728\u9ad8\u4e09\u4e0d\u65ad\u5b66\u4e60\u7684\u52a8\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303250525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303250525/answer/552881095", "content": "\n\u859b\u4e4b\u8c26\u548c\u5434\u4ea6\u51e1\u54ea\u4e2a\u5bf9\u534e\u8bed\u4e50\u575b\u7834\u574f\u5927?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21788559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21788559/answer/548636048", "content": "\n\u8ddf\u9886\u5bfc\u76f8\u5904\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u5f97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281870279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281870279/answer/557950765", "content": "\n\u65e2\u7136\u56fd\u8db3\u85aa\u916c\u90a3\u4e48\u9ad8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u6ca1\u6709\u5bd2\u95e8\u5b69\u5b50\u613f\u610f\u53bb\u8e22\u7403\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295539521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295539521/answer/517866849", "content": "\n\u5982\u679c\u7a7f\u8d8a\u56de 1990 \u5e74\u8eab\u4e0a\u6709 10 \u4e07\u5b58\u6b3e\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u6295\u8d44\u8fd9\u7b14\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296619201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296619201/answer/526699237", "content": "\n\u4f60\u6240\u89c1\u8fc7\u804c\u573a\u6f5c\u89c4\u5219\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55677925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55677925/answer/544275316", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u5272\u4e86\u53cc\u773c\u76ae\u4e5f\u4e0d\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309428750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309428750/answer/581050437", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u6709\u8d5e\u201d\u5e74\u4f1a\u516c\u5f00\u5ba3\u5e03996\u5de5\u4f5c\u5236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54792748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54792748/answer/548508558", "content": "\n\u51ef\u7f8e\u745e\u7684\u8d28\u91cf\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u597d\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38755894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38755894/answer/501302697", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u97e9\u5267\u300a\u8bf7\u56de\u7b541988\u300b\u4f1a\u90a3\u4e48\u611f\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305627034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305627034/answer/573239773", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u827a\u5174ins\u53d6\u5173exo\u961f\u957f\u91d1\u4fca\u52c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30413889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30413889/answer/542852569", "content": "\n\u72ee\u9a7c\u5cad\u4e09\u5144\u5f1f\u91cc\uff0c\u91d1\u7fc5\u5927\u9e4f\u90a3\u4e48\u5f3a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5f53\u4e09\u5f1f\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310192479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310192479/answer/581397058", "content": "\n2019 \u4e9a\u6d32\u676f 1/4 \u51b3\u8d5b\uff0c\u540e\u9632\u7ebf\u63a5\u8fde\u72af\u9519\u4e2d\u56fd\u7537\u8db3 0:3 \u4e0d\u654c\u4f0a\u6717\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u8db3\u672c\u573a\u6bd4\u8d5b\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297531104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297531104/answer/509045867", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u56db\u516d\u7ea7\u4e86\uff0c\u5c31\u4e0d\u8981\u518d\u7528 big\u3001important\u3001car \u8fd9\u79cd\u4f4e\u7ea7\u8bcd\u6c47\u4e86\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285906324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285906324/answer/513036049", "content": "\n\u6709\u4e2a\u6f02\u4eae\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304690797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304690797/answer/580982654", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8981\u5230\u8fbe\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\u624d\u7b97\u8d85\u8d8a\u7f8e\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309090523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309090523/answer/574341493", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276937077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276937077/answer/561009628", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u5355\u4f46\u662f\u5f88\u5c11\u4eba\u77e5\u9053\u7684\u5316\u5986\u5c0f\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310192479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310192479/answer/581346915", "content": "\n2019 \u4e9a\u6d32\u676f 1/4 \u51b3\u8d5b\uff0c\u540e\u9632\u7ebf\u63a5\u8fde\u72af\u9519\u4e2d\u56fd\u7537\u8db3 0:3 \u4e0d\u654c\u4f0a\u6717\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u8db3\u672c\u573a\u6bd4\u8d5b\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309893283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309893283/answer/580945491", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6b4c\u624b\u5b59\u6960\u4f4f700\u5143\u7684\u623f\u5b50\uff0c\u88ab\u670b\u53cb\u7b11\u5bd2\u789c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309312451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309312451/answer/579851560", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60e8\u70c8\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309428750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309428750/answer/581166508", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u6709\u8d5e\u201d\u5e74\u4f1a\u516c\u5f00\u5ba3\u5e03996\u5de5\u4f5c\u5236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38880925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38880925/answer/551274349", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u957f\u5f97\u4e11\u7684\u7537\u751f\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u5168\u65b9\u4f4d\u5730\u53d8\u5e05\uff0c\u6539\u9020\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310188241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310188241/answer/582276739", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e00\u4e2a\u5317\u5927\u6bd5\u4e1a\u751f\u51b3\u5b9a\u53bb\u9001\u5916\u5356\u300b\u4e00\u6587\u5237\u5c4f\uff1f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u751f\u624d\u503c\u5f97\u4e00\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309428750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309428750/answer/577652020", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u6709\u8d5e\u201d\u5e74\u4f1a\u516c\u5f00\u5ba3\u5e03996\u5de5\u4f5c\u5236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309394757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309394757/answer/579662237", "content": "\n\u5982\u679c\u300a\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u300b\u91cc\u6240\u6709\u4eba\u90fd\u6d3b\u5230\u5927\u6218\u540e\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u4e48\u6837\u7684\u5e78\u798f\u573a\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264529557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264529557/answer/581023391", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u5982\u4f55\u642d\u8baa\u7a7a\u59d0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/576362161", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300774550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300774550/answer/574718960", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u88c5\u5f97\u6700\u597d\u7684\u7eff\u8336\u5a4a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/581479678", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51808625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51808625/answer/522880202", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53200940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53200940/answer/576645862", "content": "\n\u6f14\u5458\u662f\u5982\u4f55\u51cf\u80a5\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26980854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26980854/answer/580274939", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u5bcc\u4eba\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/579481884", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302992395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302992395/answer/577517317", "content": "\nbilibili \u53d1\u751f\u4e86\u4ec0\u4e48\uff0c\u5927\u5bb6\u89c9\u5f97\u6700\u8fd1\u8fd8\u597d\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29954487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29954487/answer/578717149", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5229\u7528\u4eba\u6027\u5f31\u70b9\u8d5a\u94b1\u7684\u597d\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309728296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309728296/answer/578729623", "content": "\n\u4efb\u6b63\u975e\u8fde\u53d1 2 \u5c01\u5185\u90e8\u7535\u90ae\uff0c\u79f0\u51c6\u5907\u8fc7\u82e6\u65e5\u5b50\u3001\u653e\u5f03\u5e73\u5eb8\u5458\u5de5\uff0c\u8fd9\u8bf4\u660e\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67168122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67168122/answer/574063955", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u7f57\u632f\u5b87\u7684\u9a97\u5c40\uff0c\u5927\u90e8\u5206\u77e5\u8bc6\u4ed8\u8d39\u5176\u5b9e\u90fd\u662f\u5927\u5ffd\u60a0\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274856510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274856510/answer/561152142", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u751c\u54c1/\u86cb\u7cd5\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306752459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306752459/answer/562856361", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u6539\u72487.0.0\u540e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u54aa\u8499\u7684\u516c\u4f17\u53f7\u70b9\u8d5e\u91cf\u5de8\u5e45\u4e0b\u964d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307347421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307347421/answer/573223366", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u4ece\u4e00\u540d\u94f6\u884c\u652f\u884c\u7684\u666e\u901a\u5458\u5de5\uff0c\u4e00\u6b65\u4e00\u6b65\u8d70\u5230\u5206\u884c,\u751a\u81f3\u662f\u603b\u884c\u7ba1\u7406\u5c42\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298265287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298265287/answer/575246345", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295424569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295424569/answer/575275978", "content": "\n\u5f02\u6027\u5408\u79df\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u65e5\u4e45\u751f\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282516852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282516852/answer/526080169", "content": "\n\u60a8\u4f1a\u5ac1\u7ed9\u6708\u85aa\u56db\u4e94\u5343\u7684\u7537\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55725973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55725973/answer/555582387", "content": "\n\u90d1\u5dde\u5230\u5e95\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306214984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306214984/answer/568138776", "content": "\nsteam\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u610f\u601d\u8010\u73a9\u5374\u4e0d\u706b\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300415423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300415423/answer/565012889", "content": "\n\u8214\u72d7\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5351\u5fae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36834582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36834582/answer/541714834", "content": "\n\u4e91\u5357\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u660e\u4ee3\u4e4b\u524d\u957f\u671f\u4fdd\u6301\u72ec\u7acb\u3001\u534a\u72ec\u7acb\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34816782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34816782/answer/534030502", "content": "\n\u5355\u8bba\u6280\u672f\uff0c\u534e\u4e3a\u53ef\u4ee5\u548cBAT\u76f8\u6bd4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305507128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305507128/answer/552443553", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u80fd\u529b\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u4f46\u5927\u591a\u6570\u4eba\u5374\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51808625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51808625/answer/559867022", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272054683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272054683/answer/500158288", "content": "\n\u67095\u4e07\u5143\u94b1\u60f3\u5f00\u4e00\u5bb6\u5e97\uff0c\u5728\u957f\u6c99\uff0c\u6c42\u63a8\u8350\u2026\u2026\u9910\u996e20\u5e73\u5de6\u53f3\u4ec0\u4e48\u7684\u90fd\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303352816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303352816/answer/538978764", "content": "\n\u6bd4\u8428\u659c\u5854\u503e\u659c\u51cf\u5c11 4 \u5398\u7c73\uff0c\u8fd9\u79cd\u300c\u6276\u6b63\u300d\u4fee\u590d\u6709\u54ea\u4e9b\u96be\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265583638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265583638/answer/562430600", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u53ea\u80fd\u533f\u540d\u8bf4\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27792855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27792855/answer/551120914", "content": "\n\u4f60\u53d1\u8868\u7b2c\u4e00\u7bc7\u82f1\u6587 SCI \u8bba\u6587\u7ecf\u5386\u4e86\u600e\u6837\u7684\u8fc7\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310188241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310188241/answer/581695628", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e00\u4e2a\u5317\u5927\u6bd5\u4e1a\u751f\u51b3\u5b9a\u53bb\u9001\u5916\u5356\u300b\u4e00\u6587\u5237\u5c4f\uff1f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u751f\u624d\u503c\u5f97\u4e00\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267794997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267794997/answer/544733610", "content": "\n\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u7ed3\u5c3e\u7a0b\u5fc3\u7a76\u7adf\u6709\u6ca1\u6709\u7559\u4e0b\u4e94\u516c\u65a4\u7684\u5b87\u5b99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308072414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308072414/answer/574460461", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u7206\u70b8\u7684\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61978045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61978045/answer/562771340", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u60c5\u5546\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267104067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267104067/answer/320754868", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u300c\u80fd\u7b11\u6b7b\u4eba\u300d\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309417556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309417556/answer/579369038", "content": "\n\u4f60\u5728\u5feb\u624b\u4e0a\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f55\u89c1\u7684\u6c11\u95f4\u624b\u827a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29933024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29933024/answer/561421737", "content": "\n\u9002\u5408\u5927\u5b66\u751f\u7684\u517c\u804c\u6709\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308554354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308554354/answer/581667362", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852019\u5e74\u652f\u4ed8\u5b9d\u7684\u96c6\u4e94\u798f\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304103665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304103665/answer/577770631", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u591c\u573a\u966a\u9152\u7684\u5973\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662578/answer/579164835", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u662f\u201c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u738b\u8005\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\u201d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}]